（求屌醒）有無人有復合成功既例子

我滿心歡喜以為復合成功
點知佢冷淡過以前好多
wts成日已讀不回
想撩佢曳曳佢又唔so我
我可以點

上次點解散 今次邊個追返邊個 一齊返幾耐

試過復合成功,條女性格變曬.
之前係佢追我...…之後係我復合.
總之復合慘過地底泥

佢話感情淡左我煩左佢2個月先復合有拖手但唔比扑

好中！！！莊閒逆轉左，宜家比佢食住

姐係返撻唔比扑？
如果係咁佢唔多so妳 姐係當妳係雞

逝去感情如何留得住
身邊朋友有散左復合都好sweet
但我覺得大前題係雙方都好愛對方有意復合
而唔係單方面又唉又西乞番黎

我自己就
諗得清清楚楚先講分手 一分就死都唔會番轉頭
利申 無後悔

樓豬自己諗清楚 support

食回頭草真係好柒但我真係好鐘意佢

柒得過我連想復合都復唔到
想知樓主點氹到佢復合返

復合 就好似要醫好癌症
唔係話醫唔好，但唔容易

又唔係柒既，只係分得手，一定係有問題存在
就算俾你地重回熱戀但解決唔到個問題遲早又散
Btw 樓豬 絲？

郁啲就講分手.就算係拖住手都有種空虛

死纏爛打囉

放唔低點算好，唔想再咁落去，好頹

同我一齊吧啦 一齊上嚟叫春

復合過
但兩個月之後問題依舊就散咗

利申：兩次都係佢講分手

叫囉，一齊叫

無春比我叫

好想del哂佢d野仆柒佢電話但最尾都禁唔落手

分得一次好大機會分第二次

跟我啦

有無錢先令唔令仔先溫唔溫柔先

睇你把尺點度啦

以前試過 求復合真係cheap過雞
仲要過一兩個月又分手